光纖上網一定要駁明線嗎

屋企裝修冇留空白喉，網上行同hkbn都上過黎屋企睇，師傅話要鑽牆開窿入明線，問過五金舖，佢話要$500鑽窿，唔知真定假。

另外我電話係用緊pccw（就感插掣就用得），係咪轉去hkbn都要另外駁明線？

點解有電話線都要行明線入屋？

電話線同光纖2樣黎黎架，你問下師傅可唔可以就咁門入啦，多數既做法係咁，你舊樓冇種喉既就一定係咁架啦

thanks，師傅話門縫太窄唔得，睇黎一定要明線

你問下可唔可以對講機位入or門鐘位啦

但係師父係係我電話線喉到拉入來

條喉夠闊有位拉光纖掛？

你係叫哂師父上來望哂位做唔到？

係啊，所以我係睇下鑽窿幾錢+如果轉電話（唔轉上網）係咪都要明線

我個到就光纖線同電話線一齊係同一個位入屋企，跟住再行明喉去我想要既位（因為我既電視櫃無電話線位，所以焗住要明）

電話可以用翻原本入屋果條缐既，熱死喇喇冇師傅想做多功夫，
光纖線就用到入屋喉就可以唔使明缐